★ 經典金曲台 VI

阿燦

年輕江欣燕

午夜蜘蛛 倫永亮

唔係鄧麗君 唔係鄧麗欣 係鄧麗盈

兩首陳山河

唔記得貼過未

唔知貼左幾多次夢劇院，最鍾意一定係再見會是老地方，今次加埋全自動星夜

如果你有聽過 勁band superjam 既一定識Cocos

風！之！group！

風雲 - Anita

顧媚 - 夢

沈文程、陳盈潔 - 一條手巾仔

順便貼埋風雲II吖薑兄

風雲（第二代：陳少偉、蔣志光、王利名） - 迷城

韋秀嫻 - 一水隔天涯

麥炳榮、鳳凰女 - 鳳閣恩仇未了情之胡地蠻歌

鄭君綿 - 明星之歌

鄭君綿 - 賭仔自嘆

鄭君綿、鄭幗寶 - 係唔係嘅啫

鄭少秋 - 愛人結婚了

鄭少秋 - 讓我帶回家

羅文 - 絕代雙驕

上官流雲 - 行快啲啦

上官流雲 - 一心想玉人

上官流雲 - 鹹沙梨

鄭錦昌 - 十一哥

鄭錦昌 - 唐山大兄

麗莎 - 百花亭之戀

鮑翠薇 - 我衹有期待

鄭少秋 - 八陣圖

葉振棠 - 大內群英

張偉文 - 大內群英續集

真係難搵莫少聰粵語作，上次貼過玩肚餓同人之初，今次再黎兩首

Maria Cordero - 友誼之光

紫薇 - 綠島小夜曲

崔萍 - 回想曲

紫薇 - 回想曲

單就回想曲，我始終覺得崔萍原唱個感覺好過紫薇翻唱版。當然兩位歌聲都係無可挑剔。崔萍個節奏輕快過紫薇版，亦都帶出一種回想得嚟嘅灑脫感覺。紫薇版本就唱出一種憶往而顧念嘅感覺，但係呢種會帶出格外韻味嘅感覺，擺落綠島小夜曲道就非常好。

更正：崔萍翻唱、紫薇原唱。紫薇當年都首唱咗唔少歌，我獨鍾綠島小夜曲

崔萍 - 南屏晚鐘

柏安妮

吳麗珠、南紅 - 公子多情

鍾鎮濤、彭健新 - 一段情

阿B啲歌真係好應景，除咗情變，表錯七日情呢排重可以擺落啲鄰國同NBA呢單嘢道

回帶

徐小明 - 再向虎山行

徐小明 - 大號是中華

新馬師曾 - 萬惡淫為首之乞食、光緒皇夜祭珍妃、臥薪嘗膽、胡不歸之哭墳

張南雁 - 武則天

腳趾姐，覺唔覺得蔡楓華都有骨氣過倫伯

好似幾年前出過黎開音樂會 而家仲有冇

佢一路都有keep住開，對上個次係上年

係吖? 冇留意